你走了真好

不然總擔心你會走

咩垃圾道理黎

ching sick ball

loser logic

Sad but true